【包嚇死你】有種咪入黎睇下你頂得幾多秒

做乜鳩

樓主：

（如果十點前8號波，我用釘書機釘自己對波）

走數撚，block

入黎為睇椰汁炸豬扒